{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023042066181/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Zipped Hoodie with  Ami Heart  Embroidery - Vanilla/Vanilla"
    },
    "text": "amiブランドのメーカーはAMIで、商品番号はSS23 / AM3139AC6Aです。 この製品はコットン素材で製作されデイリーで着やすいフードジップアップです。 リブ組織ディテールで快適な着心地と安定したシルエットを提供します。 シグネチャーロゴのあるシンプルなポイントで、単品またはアウターのインナーでカジュアルながらもおしゃれにコーディネートできます。 こちらの商品の表地は綿100%となっており、洗濯方法は注意が必要です。 手洗いとドライクリーニングは可能ですが、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長く浸したりすると、製品が損傷する可能性があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥する必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "AMIです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / AM3139AC6Aです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "コットンです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "フードジップアップです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような着心地ですか？",
            "answer": "リブ組織ディテールで快適な着心地と安定したシルエットを提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなコーディネートに向いていますか？",
            "answer": "シンプルなポイントがあり、単品またはアウターのインナーとしてカジュアルながらもおしゃれにコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は漂白剤を使って洗ってもいいですか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に浸して長時間放置してもいいですか？",
            "answer": "水に長く浸すと製品が損傷する可能性がありますので、お避けください。"
        },
        {
            "question": "この製品をドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗をたくさんかいたりするとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦に弱いですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生する可能性があるため注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 454
    }
}